## Описание проекта Godzilla

Веб-приложение может использоваться как сайт потенциальной фитнес-сети, оно создано для отслеживания тренировок и результатов, общения с тренером в чате, бронирования абонемента и др.

### Запуск проекта

- Установите Python (при установке добавьте в PATH);
- Клонируйте себе удалённый репозиторий;
- Создайте и запустите вирутальное окружение в директории проекта:

  `python -m venv env`

  `env\Scripts\activate`

- Установите зависимости в ваше окружение:

  `pip install –r requirements.txt`

- В директории `config` создайте файл `settings_local.py` и заполните сведения о вашей базе данных основываясь на примере файла `settings_local.example.py`, находящегося в той же директории;

- Создайте и примените миграции:

  `python manage.py makemigrations`

  `python manage.py migrate`

- Запустите локальный сервер:

  `python manage.py runserver`